使用IG 問題

iG 去搜尋名果陣會出現"推薦" 某d 朋友IG名
想知呢d "推薦用戶" 個準則係咩有無人知
因為長時間都你果幾個fd
而其他朋友的IG 又唔會入推薦名單個LIST
求巴絲解答

毒撚冇用IG